大師幫你消業障

業障

幾容易

石

3秒

走犯幫你消石頭

好多bot

石障？

你9秒回post
咪又係bot

2秒
唔知點解#2 3秒
#3 反而2秒

佢應該係計你咁入去回覆嗰個速度

我無聊啫

業障

又喺返度

業障